分享下大家平安夜聖誕大餐

平安夜帶女朋友食譚仔

聖誕快樂各位巴絲

無波嘅